我算唔算社會既最低層

細細個鍾意讀書 中6畢業
最近市道 差同間公司簽左約但又無工開
咁咪諗住炒散 炒散成日又滿人
再唔係就人工低到仆街
又差錢還債

不如講下點解覺得自己唔算

係咁架啦 世上總要有你d咁既廢人

地盤無相熟師傅

我都認我廢

你有返工已經唔廢唔係低層

搵唔到 有無介紹

呢家邊到都唔請人
倉 跟車

Why

我睇左好多次怕睇錯。
「細細個鐘意讀書」但「中6畢業」？
係鐘意讀但讀唔到上去，定只係你打錯字？

打錯字

問親都係夠人
原本公司有份約係再但又無野做
做唔到長工

以前讀唔成書，但有氣有力，通常都比人勸去做
警狗。

考警察
人工2.4萬
周圍射人打人都無事

連登依到個個50k起薪
你唔好上嚟影衰曬啦

家底如何，租樓定公屋定私樓